連尼住，幫我永久block 咗我呢個account

我差啲害撚死人，犯咗大錯，我以後唔會再上連登，費時再害人。唔該

無論你再做d咩, 結果你都係玩完, 就消失

Block你都唔夠啦
落場同人say sorry比返車錢人啦

下次出番兩倍力

唔需要再講呢件事
要屌都屌夠啦，道歉都道歉夠
再開咁多post講呢件事咪又係推走啲重要post
真係有心嘅去推返啲重要post上去啦

消失啦屌你老母

正仆街！

屌你老母 祝你一世溝唔撚到女 有都會綠帽

有嗰朋友知道後由上水飛的入去

cls 你知唔知有D野唔玩得